其實大家係唔係認輸放棄左，今星期中搞下唱歌集氣，全力推11-2....放棄即認錯

推呀
行動呀

推！

靜咗好多，連登都變返好似以前咁

呢排香港好似變返六月之前咁

pish

推呀

推

幾點係邊都無人知